其實係咪真係男人唔賤女人唔愛

點解女人可以咁犯賤
我男朋友好撚仆街！
有冇啲女仔遇過啲仆街男朋友而你又好愛

一早知道係仆街就唔會一齊啦
多數都係一齊左之後先知佢係仆街

而家d細路